[集思廣益] 暑假莫斯科出發 去咩地方好?

是咁的, 黎緊7月第一站會去莫斯科一星期左右, 之後去第二度. 大約全程三星期番香港

之前諗過去南美, 但依家睇睇啲機票已經加晒價, 重貴過係香港出發
有諗過去中美, 好似古巴同墨西哥呢啲地方恥笑下何志平, 但個價又同香港出發差唔多.
之後見到去摩洛哥好似唔錯, 平過香港出發40%左右, 去到沙漠(雖然果時好熱), 重可以玩埋西葡
而去芬蘭都平, 但暑假冇野睇

全能既連登仔有冇咩特方推薦?
利申: 對歐洲古建築冇興趣

七月撞正俄羅斯踢世界盃 ，仲要係正莫斯科踢，去邊都貴

我就係睇完世界盃再周圍去
幾難得見到偉大既國航唔加價咁送香港人去莫斯科
俄佬航空已經加到去7千蚊

所以我要係國航加價前plan好後續行程